現價6號仔幾吸引

有冇巴打買左？
5%息 唔錯

係喔，好似幾吸引

等70先入

太平破頂先

點解一路係咁跌？

派息唔變就係

呀誠個仔好奸

家陣個位仲低過04年

派息派到乾哂塘

入左兩手

冇增長 50蚊先入啦